IG做文宣嘅，不妨加多啲hashtag俾外國人睇

我見越黎越多IG會做文宣，Repost新聞又好，咩都好
但好多都無加hashtag

其實不妨加多啲Hashtag俾埋外國人睇
想睇嘅香港人自然識主動follow你
但咩都唔知嘅外國人 係IG搵#Hongkong或者其他Hashtag show出黎嘅相同片都唔夠多

大家可唔可以幫手tag多啲
尤其係黑警濫用職權嘅片
令其他國家睇倒香港、政府、黑警發生咩事

最好乜鬼#likeforlike都tag鬼哂佢